新手砌機list求評

對上部機朋友幫砌
而家已經好殘
想砌過一部
本身有張rtx 1060 6gb既display card
所以想砌埋其他零件
自己都做過下research，但好多嘢都唔太明
希望各位ching幫手過過目
俾下意見，任屌唔嬲
希望3k可以搞掂

cpu：inter i5 9400f
ram：adata premier ddr4 2666mhz 8gb x2
底板：gigabyte b365m h
ssd：Kingston ssdnow a400 240gb sataIII
機箱：cooler master nr400
火牛：corsair vs series vs450 80plus 450w psu

ram 行一條8gb ddr4 2666先
ssd 昇a2000 500gb m2
機箱平D用silverstone ps15
其他照去

多謝ching先
補充少少本身有hdd 1tb

咪加埋隻1t hdd落去 無咩影響